{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099630",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 라원"
    },
    "text": "ハブは毎日10時30分から午後6時まで営業しており、毎週木曜日は休みです。 来る道はケンジントンホテルから1.4km、月精寺から6km、珍富共用バスターミナルから5.6km、珍富駅から4.2kmです。 メニューとしてはオーガニックブルーベリースムージーが6,500ウォン、オーガニックハーブティーが5,000ウォン、オーガニックカモミールティーが5,000ウォン、オーガニックラベンダーティーが5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハブは毎日10時30分から午後6時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "木曜日は何曜日に休みですか？",
            "answer": "ハブは毎週木曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンホテルからハブまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "ケンジントンホテルからハブまでの距離は1.4キロです。"
        },
        {
            "question": "月精寺からハブまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "月精寺からハブまでの距離は6キロです。"
        },
        {
            "question": "珍富共用バスターミナルからハブまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "珍富共用バスターミナルからハブまでの距離は5.6キロです。"
        },
        {
            "question": "珍富駅からハブまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "珍富駅からハブまでの距離は4.2キロです。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "ハブのメニューにはオーガニックブルーベリースムージー、オーガニックハーブティー、オーガニックカモミールティー、オーガニックラベンダーティーがあります。"
        },
        {
            "question": "オーガニックブルーベリースムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "オーガニックブルーベリースムージーは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オーガニックハーブティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "オーガニックハーブティーは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オーガニックカモミールティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "オーガニックカモミールティーは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オーガニックラベンダーティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "オーガニックラベンダーティーは5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 152,
        "QA": 408
    }
}